有野想問

買左部smart tv , 一啲都唔smart

冇google play store 既

有時想用ipad 個畫面轉落電視

Or 用app睇電影

最方便係點做

插線

Apple 果條？